[推到刪post]香港眾志零裝備走出馬路執樹枝

無安全帽、無反光衣、馬路上著黑衫，囡囡仲要著露臍衫 你班左膠想抽水都唔該有晒安全設備先，咁樣放上網，如果有人有樣學樣，俾車車到或者中頭獎就真係多得香港眾志唔少。睬唔係咁攞 刪 post 啦香港眾志。

有乜問題?
最多你話佢個 show.

仲要學人開 live，將馬路上面啲樹枝丟晒入欄就算鳩數

好過嘴炮型議員
佔中又係
颱風又係

馬路夜媽媽著黑衫呢下

好過其他show都廢是做

著到咁執野

做show 好過唔做

零智又出嚟搶光環...

見風頭火勢仲有咁多錯誤示範 好心就執執先出POST啦

有好過無，工聯會保民生呢？

起碼真係做實事, 做好事, 有做得唔好既地方, 可以建議番佢地做好啲
而唔係踩踩踩

夜晚著黑衫出馬路執樹，無反光衣，無安全帽你覺得無問題？

連登仔不愧係鍵戰，安坐家中話人幫手清垃圾嗰d。

人地就算清一塊樹葉咁大把，都有貢獻過d垃圾鍵戰

連登仔用鍵盤執垃圾

樓主呢 d 淨係識屌人，睇你都淨係識喺屋企指指點點，乜都無做過啦。

child 好多痴線佬
你做乜都要吊.

咁 d 黑人主動幫清潔工搞好條街又係咪零裝備仆街，又係咪要屌撚死佢地？屌到佢地道歉？佢地都零 gears 喎？

清潔工本身都係頭盔都無個，你又要去屌邊個？

條女正

佢地都係移木枝小型廢物去路邊姐，你可以屌佢地無 gears，我都覺得應該要小心d。但係講到好似佢地十惡不赦、好似十號風球去海邊追風送死果啲人咁，我真係唔知喺香港地善心仲有咩用。你本身唔鍾意佢地咪出聲，唔使又好似仇思達咁搵嘢黎屌。

咁都要俾人屌
香港人真係難做
你話會做show都起碼佢肯做

777係邊

其實就咁丟啲樹枝落斜坡
算唔算唔算越幫越忙
點解有人會覺得出黎做show會好過乜都唔做
咁林鄭打風前後都有出黎又唔見你地讚下佢

咁唔係點？你都識講人地無裝備，咁都要等市面平靜先收拾架啦，今日出街清潔工都係暫時咁清理嘅姐。唔通一把火燒撚哂佢呀？

想推條女

你唔屌政府唔幫手
屌啲幫手既人
你都幾好笑

[推到刪post] 樓主裝備嘴炮同賤格留喺屋企屌義工執樹枝

你可以吊佢哋做show，
你可以吊佢零裝，夜晚黑衫出馬路危險，分分鐘要人救

但你唔能夠吊佢地自發清馬路，
因為你只係一條坐享其成嘅鍵盤戰士

樓主

講左咁耐終於有人講條女

感謝大家對於衣著安全的提醒，我們的裝備確有不周，下次一定改善💪 我們事前有準備頭盔，但因現場情況沒有高空墜木的危機，所以沒有在清理樹木時戴上。在馬路上清理時，我們亦有隨行車輛在後方保障安全👌 由於不少使用薄扶林道的街坊，因行人路受阻，被迫使用馬路，情形危險，所以我們將樹木枝幹放於一旁的斜坡頂端，並沒有滾落的危險，斜坡底亦裝有鐵絲網，確保不會影響其他道路使用者，我們亦有清掃阻擋去水口的樹葉及垃圾，請大家放心😉

屌你, 來來去去都係得呢段回覆, 打多幾隻字洗死咩

其實執垃圾既阿婆同啲差佬都係冇咩裝備可言

總係有位入

連登仔幾時變咗啲廢中廢老咁鍾意講「人哋冇功都有勞？」
你勞完之後人哋仲多嘢做，自己又危險，托柒咩

最叻係你，連登上指點江山，鍵盤中，馬路垃圾就可灰飛煙滅

求指教點解人哋會多咗野做？

唔係有位入 係真係on9 喎
人地啲工人執走樹枝入車/袋
佢地將啲樹枝掉入斜坡

你打多幾隻字解釋下自己有咩理據屹立不倒洗死咩？

咁自發清潔點解要慌死無人知開 live? 有無諗過佢地咁樣其實好危險？自己危險亦對駕駛者構成危險。

將d樹枝掉落斜坡仲唔令人地多左野做？
仲令人地危險左

交比佢地啦

掉曬落斜坡一定係唔使執啦

班友咩裝備都無，一個唔該整親就隨時煩多消防救護兩錢重
知你班打手實會覆「咁而家係咪有事發生呀？」
但你一個政黨鼓勵人去「幫手」清理，完全唔提醒有咩注意、要戴咩裝備、點樣唔好俾麻煩真正嘅清潔工
咁都唔話得呀？

無常識就真係唔做好過做，否則人地分分鐘要執你手尾。又或者一陣怪風再吹冧樹枝中頭獎，又要麻煩人去救你。

做又屌唔做又屌？人地已經唔可以選，仲可以屌人攞光環咩？

鍵戰收皮啦
起碼人地肯做

btw
條女ig?

佢哋做樣咋，清潔工嘅辛勞實際上關佢哋撚事咩
連實際上應該點處理唔同類型嘅障礙物都唔知、連要咩裝備都唔知
就唔好走去懶熱心，多人唔代表一定做到嘢一定有效率
你都戇撚鳩

大佬呀 要幫手其實拎個膠袋掉啲樹枝入去就得
掉落斜坡要啲工人走落去執返上嚟
唔係越幫越忙係咩
同屋企有好多垃圾掃曬入梳化底眼不見為淨有咩分別
咪難為執野嗰個要捐梳化抵拎返啲垃圾出嚟

唔係話唔支持幫手
你拎個膠袋執曬入去我相信冇人有意見

點解屌佢一定要係屌佢攞光環？
直接笑佢哋戇鳩有勇無謀、唔顧現場環境就亂咁「鬥」啲嘢都唔得？

人哋咁有心做，只係諗唔到點先真正幫到手姐，你班鍵盤戰士有咩資格批判人

啱呀
啲樹枝執又危險
唔執又會塞住啲引水道
下次有大雨又會有更大既問題出現

衰撚過去追風滑浪班人，屌你老母身為政黨宣揚錯誤訊息

五毛都放假？

今日出街果D 全部都有呢個危險, 又唔見你逐個屌

做好心大哂？
做錯事就係做錯

負皮嗰五隻學民仔眾志仔死曬去邊呀 爬緊返去斜坡度執樹枝？

咁你做咪做，做咩要開live，做咩要出post先
講到尾咪又係驚死人唔知佢地有做野

我地又不如估下自發清潔將軍澳果班居民
有冇個個都post哂上FB ig打卡

黑色衫唔好累司機啦，走啦

1. '所以我們將樹木枝幹放於一旁的斜坡頂端，並沒有滾落的危險'

2. 都講咗所謂清潔工差佬都係冇咩裝備
佢地誤咗有頭盔都冇危險所以冇用
同意應該著反光衣、同埋應該講清楚幫手應該要有既裝備

但overall點睇都唔係幫倒忙

唔好影到咁煽情好撚核突

乜原來你平時出街會著晒黑衫夜媽媽喺馬路上面執嘢？

唔著反光衣

坐響屋企屌人做做嘢最有勇有謀啦屌你老母

你推埋我果份

第一、眾志本身已經玩撚完，政府點都唔會比佢地入閘參選，即代表佢地已經冇哂政治能量，做乜show都嘥鳩氣
第二、佢地做野唔make sense。人地屌佢係袋錢落袋，但又狡辯唔受教，正正反映現今後生仔好高騖遠，唔屌得

基本d 手套 安全帽有冇 露臍擺明鳩做 點抱樹幹呀

有戇鳩過執樹枝樹葉要有勇有謀喎

佢喺度倒米都唔屌得呀白癡仔？

做乜鳩

幾靚

執2劑

俾車車死幾件義工定搞到七車連環相撞？

又有無 gear 後生仔落街傷害自己啦，樓主你要唔要推到刪 post？

//咁你做咪做，做咩要開live，做咩要出post先
講到尾咪又係驚死人唔知佢地有做野//

點解要喺 facebook post 出黎喎，連登仔唔高興呀

即係有條友啃親
另一條友將枝筷子插入佢喉嚨諗住篤舊野落去
有人叫佢唔好咁做會越幫越忙
正確做法應該等救護員
然後其他人反而話 你乜都冇做過就唔好出聲啦

政客用個口幫手

首先佢哋唔係咩專業人員，危唔危險唔到佢哋定奪
而執垃圾但將啲嘢放去斜坡，一個更難access嘅地方，就直情係邏輯都唔通

你講嘅工作人員「冇咩裝備」，同佢哋連套衫褲都唔適合執嘢甚至做運動根本無得比較
只係想將亂咁嚟嘅大問題，縮細做無留意執行細節，只係狡辯

而家睇結果無人撞到佢哋，無中間冚棵樹落嚟，一定無事㗎
但如果有人聽佢哋呼籲，又一啲準備都無，t-shirt短褲咁執嘢出咗事又邊個孭？
講到幾個社混仔人手執幾棵樹枝，就好大幫助幫到人開返成條路，根本就連常識都無

比喻好精準好有道理呀

又見到你

留個名啫

咁你係咪咩「專業人員」？定唔定奪到佢地放喺路邊危唔危險唔？

有咩問題？眾志仔之前拍六四片衰唔夠，想拖多次班自發嘅學生哥落水？

使唔撚使買返十萬蚊裝備先執垃圾呀？

樓主正宗戇撚鳩鳩

你都戇鳩，就係大家都唔專業先唔好輕舉妄動
你啲懵閪，講到而家唔執就成世無人會去執走啲樹枝，成區會變孤島咁
根本俾盡幾日內市區道路啲樹就實會清曬

呢個先岩

請問有邊個政治人物未柒過？

咁街邊d 6 70歲阿伯阿婆清潔工又係咪專業人員？佢地今日掃街係唔係又輕舉妄動？邊得黎咁撚多專業人員同你去曬港九新界清理？

成班戇鳩眾志仔，用事後無意外無死人嚟合理化自己乜嘢防護措施都唔做，同呼籲人唔做準備去「出一分力」

咁一個冇裝備既清潔工人係平路執野危險d定係斜坡執野危險d?

佢哋搬到去既地方會幾難access?
搬垃圾阿婆專乜撚野業
著得衰佢哋自己辛苦，柒，但同嗰行為有冇貢獻冇關
算啦你根本係唔妥嗰黨
將任何潛在危險，如果+如果+如果咁放到無限大
將佢哋既貢獻壓到零
講黎嘥氣

根本就係政治行先，其他嘢都係捕風捉影

冇裝備我覺得都算係咁啦
有心幫手冇咪算囉
問題係佢將啲樹枝掉入斜坡增加人地工作量喎
呢個行為真係叫幫手咩？

你都戇撚鳩，佢哋就算自己唔識嘢，都會有上頭落嘅指示，有分配嘅職責工作
而唔係呢班傻西咁，東執下西執下，好似佢哋平時搞社運咁東一忽西一忽，無瓣掂

淨係識影條女 博咩

張相影到佢正到...

望番ig d相

你唔好理，總之佢哋一心想幫手，邊個懷疑就係鬼，係政治化緊件事

唔妥眾志咪講，唔使特登搵d野黎屌鳩佢地喎。係屌就屌哂所有自發落街清理嘅人啦，咩杏花村父子呀，咩將軍澳學生哥呀，咩尖沙咀黑人呀，全部屌撚哂佢囉

佢哋係話放喺斜坡頂端
冇滾落去散哂危險
上面有佢哋回應

你唔撚使扮啦，扮乜撚姐？唔撚妥個黨做乜撚嘢都唔好架啦。你無欣賞體諒嘅心，做咩都係衰。佢真係無 gear，你係關心人地安全嘅，你就會提醒佢地要小心d啦，而唔係屌屌貢啦。扮好心，收皮啦。

你都戇撚鳩，專業唔在於實際上真係去執垃圾嗰個，而係人哋會有計劃有裝備
例如邊條路主要啲、用啲嘢去除咩障礙物等
你繼續spin去講專業=六七張嘢清潔工啦

將軍澳中學生群組響應 自發到社區清理街道

好多中學生自發執野
話唔定仲柒過中箭
樓上幾位屌咗未？

咁啲工作人員係咪要專登走落斜坡執返上嚟呀

唔講以為你提啲人同佢哋一樣live咗大半個鐘攞彩 繼續兜，下個please

得啦，咩都係針對佢哋（定你哋？）呀嘛

咁人地做細微細眼位就係無價值？唔專業有唔專業嘅幫法啦，將軍澳班小朋友又有哂計劃？佢地又咪係憑善心熱血去做事？快撚d去屌到佢地道歉啦。

講到尾都係想執鑊眾志啫，講到執樹葉都要有勇有謀，全副裝備其實都係攞嚟講！

琴晚仲係八號緊 落街都大風 安全帽都冇 唔係掛 自己都識驚掛 不過未駛去到狂屌既

唔撚使屈我係眾志喇，我唔撚係，屌你老母

規乜野劃啫
有垃圾樹枝喺條路就梗係移開佢埋一邊
洗唔洗規劃呀
出面有post好多人自發幫手都係冇規劃喎，又錯？

想𢭃9萬6，佢出黎做ptgf比人揸下波，摸下大脾，當佢一日做10單，一個月都有6位數啦！

擺明係侮辱眾志呀！吹呀！

咁你就躝返去啲平地度執垃圾，咪衝出馬路同喺斜坡邊啦笨柒

無其他有意思有建設性嘅嘢講你就收皮啦，唔撚再回你喇

至少人哋應該唔會諗到將啲嘢整落斜坡（繼續堅持「擺喺度」唔會即刻冚啦）
執嘢唔戴袋裝嘢、夜晚執嘢唔著反光衣咁聰明囉，班工人唔識都有人塞俾佢哋啦

你知唔知'頂端'點解？
同埋佢哋話冇散落，即係啲野集中埋一點
咁都算幫人慳咗功夫
假設佢地講既係真

得啦，佢哋做柒事就有建設性
見到佢哋做錯嘢批評就係攪屎棍嘛

途手執兩下 著到咁性感又唔戴保護頭盔
而家仲要搞到普通中學生出黎執埋一份
掃下樹葉咪算囉
自己唔係專業就咪搞大樹啦

大家都唔明個分別
將軍澳班人係真係搬磚 執樹枝入膠袋
眾志係掉落斜坡
我唔係話眾志出發點唔好 而係佢地好心做壞事呀
你拎個膠袋出嚟執入去已經幫到好多
你都出左黎 執起啲樹枝
點解唔拎多個膠袋執入去要掉斜坡呢
好多事幫咗唔代表係好架
用錯方法一樣弄巧反拙
依家就係講緊佢幫手係啱 但係用錯方法呀嘛

明明本身出嚟執啲小垃圾真係抵讚
係有人有黨用錯方法又想攞嚟搏view呃like
兼唔知會唔會誤導市民先抵鬧
都唔知點解變到唔出去就係鍵盤戰士係懦夫

屌你都戇撚鳩
無裝備就死返無車嘅地方、頭頂無樹無招牌嘅地方執垃圾啦

唉呀唔記得佢哋連垃圾袋都無

walk the walk

無反光衣,頭燈比車撞死點攪
有無安全帽保護自己

警察清街都曉圍封左先

樓上講得無錯,全身黑衣影相係型d,但又係無安全意識

你攪呢d野前問下飯民工會老鬼先

條女著到咁去執樹

見到佢地搬樹幹真係嚇親
真係有心有力嘅周街都係垃圾比佢地掃啦
再唔係著密室啲戴哂口罩去杏花邨執膠
之後出post推動冇塑膠都得
呢班人思路狹窄 一味諗住打卡呃like

香港弱智

立心不良就點都兜唔返

咩叫做show好過唔做
咁做法，如果到時出事咪又係要call白車，同啲真係比個風搞到出事既人逼

做show

眾志做kol鼓勵 後生穿黑衣去馬路做野,有安全意識都唔會

所以本土派又去番左膠果種9做害人都無責任的講法

上幾版有幾隻打手，死撐話事後無出事，所以事前無準備都無問題

幫下手都比人屌

d工人要逐支托番上去運走

條囡囡摩牙

你地班大陸人真係成世未見過女咁，咁著有乜問題？

蔣議員，特首個班去左邊？
人地肯出黎幫下手都要屌？
你可以話佢行動上有改善空間，但人地出發點係好喎

講幾多次佢哋講咗係放喺斜坡頂端冇滾落黎

落一落雨吹大啲風都跌啦，你繼續死撐

工友整散木頭係方便運走

果幾條友係無車塞埋一邊當睇唔到

一吹風就周圍係

南區人表示
唔好話坐車
大把人連行路出香港仔都行唔到
好多人今日要行馬路出黃竹坑轉地鐵

一人幫一步其實已經幫到好多

你哋真係慘，可惜所託非人

眾志啲女真係幾正

真係陰公，我原本都想落街幫手執垃圾，睇見連登仔又話要買依樣裝備果樣裝備先可以執，都係不了

嘩屌，完全藍絲廢老口吻

唔好話跌啦
你自己去返第一版睇返幅圖
先不論係咪頂端，我即使當係喇
工作人員原本喺路面執就得
依家要跨過個欄杆行入斜坡執
係咪增加左人地工作量呀
唔好拗啦有圖有片架

條女唔錯

認真
今日見到成班人行曬出馬路返工(包括我自己)
其實唔咁做其實會仲危險

雖然佢地做嘅方法未必係好啱
但係有做野 我自己覺得已經好好

lm

真係要注意安全, 唔係話佢地岩定錯

唔好爭啦
等我上埋你地個份

極厚墊

我都講過好多次
執樹枝係好事 冇裝備都冇問題 有心就得
只係極度唔同意佢地將啲樹枝掉入斜坡呢個行為遮
可能佢地當時冇諗到咁多淨係想快啲清理好路面
但係的確增加左之後工作人員嘅工作量
其實執好就算冇膠袋擺喺路邊已經幫到唔少

勞工手套、長衫長褲、垃圾袋
有需要就安全帽反光衣
唔係好過份姐下話？？？

箭咀車、閃燈、雪糕筒、指示牌、反光衣是基本野

幾時派條女出黎眾凡籌

想人執佢一劑就真

到時出事又話政治打壓，又賴警方唔比反光衣

你都戇鳩，無啦啦點會有安全帽反光衣

馬路清理樹木應該跟返做工程一樣的安全指引

其他組織可能會冇
但係佔領過既人屋企點可能會冇gear?

有奶

飯民有工會

打比仁哥一定有得借

你又係戇鳩，四年前啦

一直講緊你無裝備就寧願唔做好過做，呢個世界有樣嘢叫越幫越忙。

屌你老母啦
成個組織收埋左百幾二百萬你同我講冇地方放頭盔勞工手套同反光衣
租場做炮房咩

不如一句講晒「因為你係左膠眾志，做乜鳩都係錯」咪得囉，使乜又要有勇有謀，又要全副gear！

大佬，你弱智就唔該收皮啦，尋晚咁多地區冇車又壞lift，我當你有full gear響倉都攞唔到啦 執樹葉樹枝使撚咁多嘢咩戇鳩，使唔使著到太空人咁先執得呀屌你老母

如果有工人因為無反光衣出馬路做嘢俾車撞，肯定會俾人話佢無跟指引或僱主無提供反光衣害死人，但點解做義工出馬路做嘢就可以理所當然唔需要反光衣？駕駛者根本唔會理你係咪義工，你無反光衣司機睇你唔到就會撞到你。

咁尋晚有冇車死幾件義工或者八車連環相撞？

反光衫都冇件 黑夜馬路中間執樹枝
車撚死你到時手尾重更加長啦
打個卡都咁撚冇腦

無意外就等於唔需要安全設施？咁泳池無人遇溺都唔使擺救生員啦

學人高潮班人唔好做show啦

咁人地有泊車響路邊打晒燈，如果咁都可以屌嘅你咪繼續屌囉！

人地泊晒車有打燈都照屌

幾好

出嚟做野又比你話搶光環
好心你啲政膠咪咁煩啦
又唔見你係佢個post到提佢做安全措施

幾個月前先有一單差佬收雪糕筒被撞死，調查發現佢無著反光衣，人地大大部警車擺喺度都被撞，更何況你搵架爛鬼車跟住，人地都唔知你做乜。無反光衣都算，仲要著黑衫，呢班人連最基本常識都無就放上網呃 like。

無嘅，八號風球度度封晒路你揸車都會減速啦，當然你要屌佢地可以有好多理由嘅，不過人地落手落腳做下嘢又話人呃like又黃痴鋒又冇勇冇謀，咁其實依家香港想做吓義工幫下社會係唔係要做到零死角先做得架？仲要打下卡都係死罪？

佢個組織唔係被政府定性左為港獨分子咩？
做咩仲出黎搞搞震既？

樓主鍵盤撚快去你老母閪度啦.

幫係好, 出發點都係好,但下次可以的話醒目少少, 一嚟危險,二嚟亂掉啲樹枝落斜坡咪即係班清潔工仲難執, 我知佢地仲細, 唔可以要求太多, 其實可以問下人意見,唔好愈幫愈忙

樓Ｇ你走先啦。

好心啦，人地好好歹歹都叫落手落腳真係出街做野，著衫唔安全一件事，但真係叫做野，咁都有得鬧
同埋真架，今次個風咁勁，靠班清潔工人執有排都恢復唔到，多啲人落街幫手係重要架，點都好過你條毒撚鍵戰留係屋企對住個moon連人地做實事都要酸啦撚樣

推到删post
咁你繼續推啦

黃絲最鐘意阻塞馬路
而家搏乜？

你肯落去未

只會增加其他人危險

你小心d
呢度有d冇常識, 得股熱血上腦既正義撚話做左好過冇做

宜家係屌佢有無反思同改善，同佢本身嘅發心無關
唔通因為係做好事，就算錯都要俾佢繼續?

1) 臨時邊撚度搵件反光衣呀, 問你老母拎呀?

2) 幫手清野都要比你屌, 屌埋你老母好冇?

3) 條女幾靚

放心，班柒頭唔會睇到

收皮啦鍵盤戰士

分別就係搵個靚女執同搵個柒既女人執。
試下蔣麗芸執睇下連登屌唔屌佢做show

連登鍵盤鍵國

屌你老母啦，今朝返工夠無反光衫無安全帽，周街啲棚架跌落嚟，啲樹幹半天吊，周地玻璃呀，夠要返工啦，屌埋打工仔啦你老母臭閪

睇撚到呀，你睇唔睇撚到返工嘅人有無著呀？走啦波台狗

埋唔到堆就返你老母臭閪度啦

嗰堆樹佢哋去到可以點搞
今日非洲會都有班人去尖沙咀土瓜灣啲地方掃下垃圾
點解要咁反智做啲佢哋做唔到嘅事
有心無腦點入議會

真係有心係好
但佢哋好似條條fing就去「幫手」
好似去玩咁
就令人好懷疑係咪真係咁有心
得罪講句
雖然我都係坐係屋企

基本設備，好似係

中箭其實安排左人鏈架啦🙅🏻‍♀️🙅🏽‍♂️🙅🏻‍♀️邊洗反光衣

好想同隻金毛妹瘋狂執樹

黑人黑夜捉烏鴉！？

原來你返工會著撚住黑衫夜媽媽走出馬路執野㗎？

咩叫有心就好 做左就好
而家佢地基本設備冇都算
又有人將樹板扔落斜玻
呢d叫愈幫愈忙 就係咁簡單

根本屌係屌佢地心態

著到咁 影到咁

係咪攞光環 心水清嘅巴打就知

班小政棍又謀住果幾皮野
著呢d衫執樹？咪玩啦

雖然做好事，但睇黎尼班人無咩常識，好打極有限。

個頭金呀嘛 點會睇唔到啫

On9 鬼唔知遲早都會有人清理啦 問題係而家人地就係想儘快清理